Dse放榜 諗緊入hku 定 cu 既入一入黎

hku
cu

首先，唔好講咩三大。一間冇歷史冇culture 冇medical school 冇 law, 淨係得幾個大faculty ，再請一班好高學歷既大陸人， 做好多research 出好多journal 而推砌出黎既排名，真係完全為呢個求學只是求分數既社會錦上添花。

除非你一定要讀design, fashion and textile, communication, physiotherapy 呢啲咁就另計。否則如果你分數夠，你只會諗hku/cu.

我地會由幾方面去研究hku 同 cu既優劣，由最重要既講起

1. 女
呢個唔駛諗，hku 係完勝cu. 當然間唔中cu 都會有靚女，例如今屆候選港姐（雖然佢ig 真係好煩好自戀，m痛都要post story）。
但如果你落去hku 再去 cu行一轉，你會唔明點解大家都係叫大學站，點解質素差咁遠

2. 地理
唔駛講啦，一個港島，一個遠過寶島
猶其係夜晚，你蒲完，仲要左轉右轉小巴，的士又唔過海
大學站落完仲要行多20分鐘先上到Shaw, 加上半夜三更，人影都冇隻
Hku唔同，因為幾夜都會有班on9仔岩岩先食完宵，4點仲有得食新興

3. 人
Hku 啲人係串啲黑人憎啲，但cu 又普遍毒啲。工作上面會覺得hku啲人醒啲，但走精面，cu啲人純啲，勤力啲

4. 食
Hku canteen 應該貴過cu。如果計學校附近，hku都多啲野食。

5. 文化
Hku hall各有文化，但住得就預左俾人chur。 Cu 行college 制，可以摺啲，冇人逼你quit

6. 眼界
呢個好緊要 新界始終係新界，cu 人可以見識既野真係會少啲，除非你自發性識好多出面既人。

7. Sports
Cu 有on99 體育堂。hku 就可以住hall揀玩lacrosse, hockey ，softball 呢啲冷門野

8. 另類體驗
只知hku 有starr Hall 8p.
Cu就得生命麵包

大家點睇

仲有得玩屌打塊面

樓主不如直接叫人入hku

我都係主觀地講一啲客觀事情出黎... Hku真係好啲

花生 我仲見過有人係main building 個鐘樓搞野

地球是hku領先。諗下呢幾年兩間cu出過咩人就知。

cityu好似好啲wo